😫 😫 Blue day 之經典英文舊歌分享！！

The Carpenters - Yesterday Once More

The Carpenters - Top Of The World

The Carpenters - Close to you

GEORGE BENSON - NOTHING'S GONNA CHANGE MY LOVE FOR YOU

Richard Marx - I will be right here waiting for you

特別係依首 ↓ 聽到心 up
Michael Learns To Rock - That's Why You Go Away

仲有冇其他經典英文舊歌，歡迎樓下分享 ↓ ↓

有無指定咩genre?

The Carpenters~ I need to be in love,
I wont last a day without you

溫柔 + Soft

最好唔要 Rock

take me to your heart
total eclipse of the heart
first of may

Can't Take My Eyes off You

Longer than
Because I love you

Careless whisper

Air supply all out of love

across the universe

Scarborough fair

Il Divo - Regresa a Mi (Unbreak My Heart)
Righteous Brothers - Unchained Melody
Bee Gees - Words
Air Supply - Without You, The One That You Love
Michael Learns to Rock - Take Me To Your Heart